[致敬］多謝No_No巴打嘅聖誕禮物

唔知No_No巴打見唔見到呢

多謝您嘅禮物，好靚！

有無其他人收到

竟然無人收到

收到